《我愛黑澀會》不憤被 港網民 糾正英文: 「要告到他變 國際通緝犯!」

相信唔少有留意過《我愛黑澀會》呢個台灣節目嘅人都會對「糖果」呢個名有印象，糖果而家改名叫斯亞，當年以跳舞出名，仲有蔡依林接班人嘅稱號。10年過後，蔡依林接班人佢就做唔到啦，但都有Keep住上節目同出歌，可情反應麻麻。不過唔紅唔緊要，最怕係好學唔學，學人玻璃心。事源佢喺Instagram 發佈咗篇英文入面有句「I am so happiness」，有好心網民提佢就咁用Happy就夠，佢竟然回應自己識分Happy同Happiness，仲反問網民「我覺得幸福唔得咩？」最誇張嘅係，佢竟然因為網民糾正佢英文而去報警，仲話可以係台灣告香港人，令香港人變成國際通緝犯。

另外，有人話佢咁都要報警似有精神病，佢又話會發信告人，認真玻璃心。都有網民話，用咁多時間回覆網民，不如用啲時間學下英文，都啱架，始終你偶像蔡依林係英文系畢業，要做蔡依林接班人，唔學好啲英文點得啊？

樣衰咗咁多

Don’t make stupid people famous

出名柒同蠢

台狗成日話人玻璃心
自己一撚樣都係廢柴玻璃心

係雞係公廁， 我等你封律師信

台灣有咩邦交國話?

上新聞咪成功左囉

啲Grammar錯鳩晒仲以為自己好醒

台狗啲英文到依家都未進步過

國際

我都想

我愛黑社會

奀星，柒咗就柒咗啦

係就快撚啲報警 唔報警就全家仆街死

其實happiness 可唔可以作adjective 用？

利申：唔識英文

你話呢

又話鬼老唔care grammar，點知衰起班認字特警到

去台灣姦完佢，只要你返到香港
蔡英文係佢老母都無用

雞婆

認真，其實佢係咪有少少精神病 ？

話撚咗台狗唔值得可憐
唔好再講咩台灣係反共盟友 唔可以得罪
我屌你啦 世界上咁多國家反共 多台灣一個唔多
既然佢哋咁睇唔起香港人
就俾佢哋試下俾中共統治嘅感受
支持中共武統台灣

adj咪happy囉

香港都有個i am very thanks them啦

台灣殺完人返香港都冇事
台灣人真係特別冇腦

咁佢有無告人？

蠢人冇得救

告咩罪先

連登仔 are so scary.

啲台狗成日以為全世界嘅司法都好似佢地咁垃圾

I dot car

其實解散左之後都唔撚知佢係邊個打邊個。。

告香港人就令人地變國際通緝犯?當你台灣有呢條罪,點解我要遵守你國家既法律

台灣香港一撚樣

呢d係grammar咩 直頭use都錯

都有幾個出名d
丫頭 大牙嗰d

大牙收咗皮
丫頭跟憲哥發咗
糖果就跟憲哥都仲係紅唔起

無新聞到要呢啲嘢上位

嘩，呢個暗星“soooo skinny”呀

而家興goodest english

不忿...樓主罰抄20次

小心樓主學人告你

幫唔落 幼稚園英文黎

英文又差
常識又無

台灣人英文水平真係咁差？

台灣同美國咁friend
會唔會隨時叫美國取消香港關係法架

美國當台灣搖錢樹+對抗大陸嘅棋子咋
你估國與國之間真係有fd咩
台灣佬不嬲鍾意告餐飽 大把香港學生被人告過啦 咪日日港台兩邊走

Come law
My power is powerful

人地唔care grammar得黎句野係通順 i am so happiness你覺得通？

好明顯係博上位

我覺佢佢係真係冇腦覺得自己啱

佢係真係無腦 你睇佢上吳宗憲既節目就知
但係唔知點解憲哥又好似幾中意佢簽左佢

又唔好一碌鳩打一國人
不過繁體支那又幫唔落

賴醒走去教人英文做乜

戇鳩仔

大牙依家拍劇喎唔係咩

憲哥點解會簽依條傻閪

年紀大 又無乜作為 代表作
始終撈咗咁多年識人唔會完全無野撈
但收晒皮 揾完僅僅夠食level

國際通緝犯

聽過下個名
估唔到咁on9
其他明星私底下一定係咁笑佢

丫頭有咩代表作

無 憲哥冧就夠
正係輪上憲哥節目同岀show都發

屍啞

台狗真係無撚腦 仲成班人撐佢

> 其他明星私底下一定係咁笑佢

肯定啦 成件事得小薰留言撐佢 平時佢班所謂朋友都冇出過聲

真心on9...

因為一句英文 會變國際通緝犯

樣又衰
英文又差
摺埋啦

你快d試啦！

垃圾台灣雞

畀錢都唔屌

依個年代寫履歷一定要寫識google
雖則人無可能每事知
但連google都懶同唔識用就仲衰過垃圾

興你老母

所以話女人靚但冇學識冇見識真係唔得掂

靚？

佢不知幾醒 識玩埋香港市場 本身成個香港都冇幾個識佢 宜家成埋連登仔都認得佢
你話佢蠢定我地醒

搵到個官二代算唔算

當年黑澀會係幾可愛喎

唔係分咗手咩

其實佢咁好心機去搞呢啲嘢，倒不如俾心機去進修、同啲真fans social吓仲好

屌你老母算唔算

rest in piece

台灣臭雞就收皮啦

同棒棒堂一樣貨色嘅垃圾

得d mk支持

我都覺得佢當年靚 但依家真係....

復合返啦

整容整到變左樣

黑澀會含棒棒糖

台狗d真係弱智

之前仲有個post話集體回憶
屌佢老味，呢兩隊野一出時已經大撚把人覺得佢地又mk 又柒，特別棒棒堂

臭雞

想知佢可以告乜柒

都係一堆垃圾

妳同妳老母都比狗屌

100萬已經準備好 等你嚟拎

咁撚智障都有既

整到咁撚樣衰，我想嘔呀

改英文都唔得
全台灣既英文老師（如有）都無得撈啦

最後咪又係改返 臭西

Does not makes stupidity fame

Ugly girl

唔識英文就查字典啦 洗唔洗人教呀

臭雞 我屌你個老母個老母個老母
祝你班台灣聽日就陸沉
等你班仆街告我

係咪痴左線

Pharrell Williams presents ”Happy”
Google 下，包你識用

憑什麼告

19 係咪陳嘉裕先生

搖你老母咩，台灣咁撚窮

叫台灣買軍備
台灣係情願俾幾百億俾啲邦交國
攞幾億幫人起體育館但係台北大巨蛋整咗幾十億都爛尾
自己啲國民瞓街行乞都無人理
台灣係窮自己益人地

分化五毛全面進場 一條女意見代表成個台灣，連登班分化狗等咗個機會好耐

台灣人不嬲on9 打機見到佢地鬧交都可以走去報警 串佢幾句又話去報警 但係啲警察又會理佢

屌你10後都就快識分咩叫happy 同happiness 啦
你幾大呀？

警察唔會打機？

智障不分國界

咁佢係on9左，出聲幫黎有咩用，盲撐咩

小小事都要報警真係好撚on9

台狗

屌佢都嫌佢閪臭

乜小薰有留言幫佢咩

留咗粒emoji當佢係啦 見冇其他藝人幫佢

下面comment 仲有咁多台狗盲撐

小薰都唔係啲咩好人

邊撚個嚟

錯又唔認 on9

而我不知道

警己報

入佢ig人身攻擊佢，等佢用「公然侮辱罪」告香港人

告唔入既話死全家

佢啲tag 煩撚到
一直扮到唔care但其實就好撚care

笑死 台狗真係無腦

佢淨係俾人留言讚佢架咋
善意提醒都會鬧返網友轉頭 話佢就係冇禮貌

好心錯就認啦
咁大個人仲咁厚臉皮

打機試過屌柒台灣人,比佢話要報警告我
之後屌得更大力,叫佢搵國際刑警拉我
激到佢紮紮跳好撚正

死台狗 你老母俾狗屌到爛閪呀 告我吖

comment仲搞笑

我個女3歲啲英文都好過佢，死撚左佢啦垃圾

恭喜佢位已上
終於為咗佢講咗幾日新聞啦

樓上班巴打收手啦
人地真係報左警
大家隨時變國際通緝犯
到時連登都保你地唔住

台狗真係on9無極限

多謝台狗提供笑話

我也是看看笑笑 > 嬲撚到搵警察叔叔

用連登魔咒幫下佢啦
告得成拉到人去台灣受審
留名者每人$100

我睇佢mv回覆唔小心停左呢個畫面

仲弱智過龍心去報警

告嘅理由都好難聯想到

Oh,damn it！What the fuck about this crazy bitch？

stupid West

笑你哋冇水準同人品呀

條臭閪串撚到咁 好威威咁喎

應該有港仔報串

有得件事淡咗咪算囉
搞咁多嘢人地一世都記得你

I am so scariness

連仔咪要交資料出黎

Smelly chicken so happiness
Lindunjai so scariness

幫佢落案個台灣警察有冇笑鳩佢 ?

唔報串我哋邊有得笑

連台狗都追post

台狗汪汪叫

喺隔離post搬埋佢啲威水史過嚟先 等多啲台灣網民見到

台灣人真係好撚無知同埋蠢

好想知佢真係認為告到？
用台灣法律去告外地外國人？
痴撚左線？

好撚想笑 台灣女真係好撚蠢

佢係真係認為得㗎

台狗不嬲自大加冇腦
台灣定罪就全世界通輯 人唔笑狗都吠
連做肉便器都驚有病
滅族啦

佢打`an cute’

國際通緝犯
嘩好撚大罪喎

佢不斷講到自己好瀟灑咁，但又係咁回應同mon post 佢間公司係咪冇PR

係我就等開庭，睇下個官當面屌柒佢唔識英文

件事竟然仲有後續

睇黎要同佢上一課了

依家都無人鐘意台灣
班友都返大陸揾食

唔撚用腦

其實佢只係del哂啲負面comment

對唔住 屌錯部分台灣人

有，但唔係俾佢用

小學雞到
台灣最美麗的風景

台灣最美麗的風景是蠢人

訓左冇睇 拉左人示？

所以同咗棒棒堂嘅一齊

HKCC陳同隹都未拉到啦

佢post呢個post咗上佢ig story

Stephe d 英文進步左好多
上年空手道佢係個影展拎獎
D 英文係流利ga

香港嗰個至少知錯能改 冇咁串柒柒
台灣個條錯仲大聲夾惡

有冇人去問下吳宗憲簽到依條女有咩睇法

同台灣罵戰
台灣d大絕永遠都係要告9 你

利申， 等左d律師信十幾年

笑撚到仆街
智障唔緊要
佢仲要話比全世界知佢智障

佢唔回應咪仲好

我真的好怕喔，可以不要告我嗎？我還想去台灣玩耶，我不想餘下的人生要在監獄中渡過
#我知錯了
#我真的好怕怕

看看笑笑到mon香港既post
佢冇野呀

下次不如直接用Google Translate 算啦

你好糖果
你好項利菁一樣美呢
看到你我每天都好happiness

台狗識用isp開ac, 過黎開片先算啦

有mon post 就好
hi 陳斯亞 你EQ真係好低啊

洪斯而家點

我超怕怕>< 我還要去台灣～

公眾人物

台狗睇唔同廣東話

等於佢地打注音，你唔明

恃住而家比憲哥簽左做企下藝人 就係到大大聲 比著兩年前仲柒下柒下

糖果

有精神病係好平常

希望憲哥支持下佢旗下藝人 要將所有酸民一網打盡

問你攞貼士即係打劫你

我代所有連登仔向你道歉 原來你係因為有人話你似精神病患者所以先告人

差人先生 佢又話告喇喎～

憲哥連這些弱智也簽
太大愛了吧！

盡哂社會責任

但我認為你不是精神病 你是弱智喔！你的腦子應該比一般人小吧？不怪你 因為你很可憐

一齊差佬話你恰個弱智，叫平機會告你

唔好啊 我唔想變通緝犯 點算？可唔可以Del留言
好驚啊

看到嘶啞就覺得 算了啦 人家智障都好可憐

咁幸福堂單野呢？
根本香港台灣都有衰人

真的跟智障一樣

求求你們 放過她吧！人家已經很可憐 不要再欺負人家小女子 EQ低和弱智是沒有罪的！別歧視人家 香港人！包容～接納

律政新人王 - 斯亞

以前玩2K Online最鐘意撚班垃圾台狗 又廢又獨又玻璃心輸唔起
輸唔起又鐘意撩交嗌, 到真係屌佢講兩句話要報警大鳩你
班撚樣真係日日係嗌交日日叫報警, 痴撚線地方

除咗報警之外, 留意到佢地好鐘意嘗試用柒到爆嘅英文大鳩人, 博你唔識睇
到你真係全英文回返佢地, 佢地通常會靜一靜, 然後就會撻佢地嘅金句出嚟
"啊, 會英文不就好棒棒"

D台仔真係無撚得救 ....

佢真係似精神病

唔care grammar 都要睇程度

佢整過咩嚟，個樣好怪好唔自然

我諗應該係消左baby fat姐

嗯，被以為整型是蠻開心的，可能被當範本也是一種幸福，雖然有時候會覺得，還不如真的去整型被講會開心一點

嘩 見到都唔開胃

咁撚樣衰都可以做藝人

先唔講有冇整，佢個妝太濃，根本唔襯佢
雖然佢自稱個妝好淡

告唔到

過後有大陸人係香港打人
黑警咪立即放人, 一出境無得追

一開始唔係咁咖
唔怪得要改名，糖果已經唔襯佢

Make them notorious doesn’t mean that make them famous

笑死人
難聽啲講句出得嚟社會做嘢預咗會比人侮辱架啦
周街日日都有人講某某明星嘅壞話啦
更何況今次係佢自己啲英文錯先
公眾人物出咩錯都好都預咗比人講架啦
之前angelababy哦英文夠比人話奇奇怪怪
人地都冇話要提告，知唔知點解啊
因為人地有腦你冇啊
公眾人物告市民話佢英文唔好
仲話可以告到變通輯犯，真係智障到一個點
自己理虧仲咁有自信真係特別係台灣見得多呢啲人

歌聲如其名

素素的 純天然

喺街度唔好亂咁話人神經病啊記得

上卸妝節目但紋曬眉眼線同唇

佢諗都打冷靜啦 點會講壞說話

打冷震 打錯

到底會唔會演變到告晒所有香港人

人地eq不知幾高，唔會在乎嫁

然後自評100分

智障台狗

明顯今次係港人撚台狗

我地香港人笑你地on9咋

成班台狗依家嬲爆爆

台狗係EQ低

上次有人SEND 台灣YOUTUBE LIVE好似叫火雞伯的LINK比我,條友同觀眾對屌

達哥對觀眾都友善

人地拎白卡已經好慘架啦 你地仲要笑人

上次班台仔玩達哥笑佢扮女人 達哥好高eq

點解可以咁撚ON9
國際通緝犯？？呢個朵幾型喎仲要去邊都唔驚比人拉

最搞笑係點解佢會覺得 自己過得好過呢度嘅每一位
台仔嘅生活水平我真係不敢恭維

好蠢

既然佢有睇…
斯亞是雞是公廁
斯亞的下體又臭又黑

獻醜不如藏拙

真心膠難求 大家珍惜

咁就你唔岩啦
弱智既你都呃

小A辣比臭雞斯亞漂亮 臭雞斯亞臭雞斯亞臭雞斯亞臭雞斯亞

臭雞斯亞看到嗎？

She make me so happiness wo

台狗真係特別柒

我下一個留言就串咗佢下次出街唔好講精神病啦
我就唔信佢冇試過話人精神病啦
btw加密佢應該係睇唔到

睇到又如何 全世界睇佢點on9

其實我哋應該要體諒佢 精神病患者比人發現佢係精神病 真係會好hurt
可能佢去睇醫生個陣醫生懷疑佢感冒發燒 佢都會報警 因為醫生話佢有病 侮辱緊佢

話佢有咩咩病之前記得加密啊

學林鄭話齋大家互諒互讓啊
大家一齊建立一個關愛嘅地球喔
林太都未告連登仔啊 憑你？

臭雞撐飯蓋

衣加就係要佢mon post睇到好撚激氣 但又咩都做唔到

要告就記得要告哂兩個post全部人呀，走數正仆街

幫佢加句唔告死全家

你好 陳斯亞
我認為你的行為真的非常幼稚
可以看到你一直裝清高 但其實非常介意別人批評
另外 我覺得你的身材比較很差 而且矮得像侏儒一樣 但我很欣賞你修圖的技術把你由158 修到160 我很想向你學習
再者 我也很支持你之前的說法 你並沒有整形
因為整形後不會像你現在那麼醜
此外 我建議你再去檢查你的情商和智商 相信應該比正常人偏低 不過相信社會會接納你
我再一次希望你不要再濫用警力
可憐的你只接受讚美不接受批評 不能稱得上是一個專業藝人
沒有必要再做那麼多小動作 只會被人認為你是一個很小氣的人

成廿五歲,食娛樂圈呢行飯食左咁耐
行為仲好似中學生咁
同網友嘈交,仲要自己柒先
公司冇PR冇人管佢行為?
注定紅唔起

大家要打書面語

隻臭雞才能明白

人家昆凌去當天王嫂去荷里活演戲了 你還在天天想著告人和嘴炮 怎麼不想想別人會成功而你不會 只能一輩子當暗星

係咪同一個人？
我google糖果得到這張
糖果～是你嗎？？？？？？？

同個唔知咩小A辣係一樣樣?!?

仲有利菁都好似

做藝人都係謙虛啲好

一tag埋利菁佢就唔敢del留言

白痴台狗

似真係有精神病

笑撚到我肚痛

搏上位的精神病臭雞

佢真係以為台灣法院好勁

連聯合國成員都唔係國咩際通輯

I am very happiness

連登仔真係仆街！！！

成班人一齊恰啲弱智人士

國際刑警原來咁忙

斯亞婊子說「我覺得幸福不能嗎？」
用谷歌翻譯，原來happiness譯了作幸福。
相信斯亞婊子是真的不學無術，不懂happiness的意思，才用谷歌翻譯裝懂。

對於這等零智力的妓女，就算她脫光衣服，張開雙腿，露出陰道，我亦不會與其性交。
狗也不想與其性交。

搵日問下台灣實況主有咩睇法 真係笑死

This is an English Channel

其實妳是不是很閒
這麼有空一直留意回覆
沒有工作嗎？
不過香港也沒有多少人認識你啦

完美演繹架係自己丟

告我呀 弱智閪

台灣都上新聞

痴線 搞到咁大

台灣蘋果算好架啦 都報唔少死人塌樓
台灣新聞媒體係成個Facebook Page咁樣
唔報國際新聞社會大事
而係報趣聞 花生 半個content farm咁
仲要D新聞稿完全唔專業 夾集好多網絡用語嘩眾取寵

有時好似報緊新假期咁講吃喝玩樂
有時又講下邊個火辣網美 長腿引死宅男
馬總統看手錶都夠膽死出新聞

台灣記者仲要出名弱智 亂咁問問題 講既野又錯到離哂譜
日日打開個電視就係睇埋依堆垃圾新聞
台狗無知唔係冇原因的

仲要點解台灣蘋果日報會放香港壹週刊條片

冇腦就捐返入老母個閪到
睇吓仲有冇保養整整佢啦
定老母一早死咗個閪爛哂呀

佢係咪又想告人呀？

屌 台狗都好討論，佢木唔識英文同腦殘都唔係第一日架啦，有大波圖就話過目下啫
正如屋企隻狗唔識人話又蠢根本正常不過，只要唔係蝗蟲咁遺禍人間wfc

又發感性文啦！

又係人地錯 快啲去搵警察告埋蘋果啦

做人無公開 食屎嫁啦

語言：國語、英語、略懂粵語
Wiki邊個亂寫，寫錯晒

佢真係好撚委屈

屌此地無銀三百兩 佢真係好好撚
Iq低eq更低

我愛黑社會夠膽咪告連登囉
以為台灣法律真係咁撚大威力?
屌你老母痴撚線嘅成班戇鳩臭雞
有種就告,唔告你哋成個黑社會生晒愛滋病
告啦屌你老母

弱智

佢睇下新聞入面d留言先啦
淨係識喺自己facebook page圍爐打飛機

連少少EQ都無

有人嬲到喺facebook開live

想睇佢live去差館告人

成班而我不知道

不過佢都係搏見報姐

好似d小學生拗唔贏人跟住話俾老師知 個d行為

玻璃心又會出現

真羞家

真係好小學雞 本人一定係果種好在意人點睇又要扮唔在意果種柒頭

‘捕’風捉影呀 屌佢老母，英文唔撚識打 中文都錯埋，食屎啦垃圾

外語唔掂都算
連母語都唔掂

笑到我hihi 原先唔想笑，我咁岩睇到 ，以為係我記錯，心諗jm9 補咩q風

邊個留？

仆街 玻璃碎到變粉未？

屌，笑死我

唔係我⋯⋯

智障

斯啞加油！精神病不難醫治的！☺️

好多盲仔盲女 護航

真係好撚低智商 係咪未進化完既猩猩黎

你等收律師信啦

又國際通緝犯？

不如玩大啲，一齊去佢IG 狂屌佢

已經有人做緊